THE IDOLM@STER綜合討論區[171]2222萬開彩前夕

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

うぅうー！高槻やよいです！

我不要做人了

ああああああああああああああああああ

ζ*'ヮ')ζ

少一條分刊啫
堆作品集中番去其他分刊度 冇休到

Lm

アイドルマスターオフィシャルショップに「スマートカードケース」3種が新登場！→→ #idolmaster

其實城下町完左未?
我幾鍾意呢套

呢件衫......

公開處刑

但你尋日中紗枝

72

矛牙

都是些年輕可愛的好姑娘呢(棒讀)

LM

年輕真好

有L巨Mon Po 好大壓力
小薯唔敢亂講野

小薯都係出番去先

大天二

全部都高層

無資料同膠層講野

lm

小薯留名

突然覺得こいかぜ最難係連打

新手lm

想問下今個月月底係邊個復刻

就快冇工開
日日上離MOON實你

好亂⋯

mayu+星輝子 好似係

你睇完動畫先好confirm上面果堆野

望完暖最尾個句就知段野唔洗梨

又迫害

你知唔知點解未有l'll 回之前
翼叫做美希2p色

唔知呀

留名睇鞭屍

睇完本家第十三話先

好~

睇左XENO唔識串未

不了

大野巴又甩頭

等睇漂移Ｕ－ｔｕｒｎ

點解我唔明你地講緊咩

都係學雜巴咁潛下水先
呢度太危險...

文長
唔睇了

目前既大野巴(示意圖)

我愛大家

希望唔會拎出黎鞭

8000pt
終於第1張sr

呢D文次次都笑死

開場19:50/開演20:00 [ニコニコ生放送] PS4「アイドルマスター ステラステージ」ステラチャンネル 第2回 / 出演：今井麻美、仁後真耶子、坂上陽三、久多良木勇人 ほか

等睇961新人cv

職權濫用

竟然話偉人們阻住佢睇live

係街，睇樣算

搵人制止這個やよいP

Guest

Pv2

要買既感覺

Top:13人曲

少女前線請啲CV愈黎愈痴線

真係高橋

巨撚到

李依又係p

無嘢既 高橋啲歌好正

早口

1. 客席出現ge人
2. SNS 表示係P
3. ruru共演兼有聯絡
4. 奈央共演兼有聯絡
5. 上過雜團

btw 李依係上田老死 又客席出現過

選了千早

本身已經mc力同藝人

おい坂上

好攰

make me happy

後面影唔切

monopoly

果然係白金2.0⋯⋯介面9成似

おはよう這種歷史遺物

やよいP冷靜D好嗎

そこまでだ

今天開始反本家

食屎啦leee

支持你打倒961

帛金之星既MOD黎

落ち着いて、プロデューサーさん！

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

白金dlc 20% off

社長

Bandai White 企業

一直致力環保

兩個社長

1500yen收2手

收島風已經跌到千二

700円回收價

熊jet畫既side m圖

達哥

之前大川都有畫

Twitter search アナスタシア 唔覺意見到

好快黎3.0架喇

MIO先好唔好

月尾fes

黎緊月限好似黃+藍角…

毎隻色出7隻公主
1水桶2VO2DA2VI

RIN係Co第一隻
卯月係Cu第四隻

ＰＡ Ｐ無人權
咁ＭＩＯ會係第＿隻

以後無人可以再恰我無便當食

Fes同限呢

食左成年都厭

Fes有啦

真係好，12000枚先出比我

辛苦了

應該係co+cu,應該

3000coin單吊星梨花

快架喇,最快下個月,聖誕mio
再唔係就新年mio

今期至少有四張上位兩張下位要換

咪即係得兩張下位唔要？

w巨想整15星？

生命太短暫
唔好自己呃自己
唔好在乎其他人點睇點講
當下覺得係開心、快樂同幸福既野
就盡情去做

懶得換飛鳥
懶癌末期患者

啱
想加就加

今日全日無認真消過體

呢期直到限楓出之間冇乜跟過 event

不嬲覺得加唔係問題

唔好一邊偷加
口說不了咪得

雜仔又鞭偽p屍

加完肯面對冇問題
不過su__y

推豐田?

DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

...
DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

dear 高橋未奈美會員

replay

New post lm

風巴 送客

有巴從遠方來 非推即盜

打協FC左幾首本身未FC既歌

比較想知大野巴褲袋個隻係邊個

終於執哂player歌
又去e-onkyo做開心仔

木耳
不了

有巴自遠方來 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚 空乏其身

Dear Candidate,

Hong Kong Diploma of Secondary Education (HKDSE) Examination 2018 - Payment Confirmation

This is to confirm receipt of your payment of the examination fee for the HKDSE Examination 2018.

頂住呀清

協力撞到個叫 bigJfuta. P...

咁我改名叫fakebomb.P

你好呢味?

偽p 咪喺

唔好

齊圖鑑

sls條體長爆

4點有無人協下,一條體

留名,來緊半個月都好忙 協力差今期就唔使再打

共勉之

7280收工

呢幕真係正

冇得睇

等出碟吧

6000一張都無

加油呀

加油

限假rock

召me？

屌你大野巴
隔黎講故台post比你張圖嚇死

拎呢

立花真係真係好女仔

9000
抽個到連r都未跌

講咁耐圖呢

支持香港開個叫hk plus嘅平台

香港睇live真係不個所謂
越整越差

（不過我想睇果d都係晒日本了）

應該係講果張白人年輕男性，低頭用電筒照床下底既gif

內部認購到咁都仲比人買六張

香港idol真係算鳩數啦

我都被eplus調教到鍾意抽飛

雖然未中過

2222抽獎結果係in-game通知定要自己搵

無咗回事

反正都唔會中

無抽呀...

發夢中左6th去睇MAO早見

仲未跌上位明明未協過

已經拎隻15星文香去打
都係唔出

Hea 打協力
夠分換晒上下位各1張了

1bad詛咒衰過雜巴

雜巴詛咒已經伸延到其他歌

9下2上

900換完收工

HI

兩個連一

希望 唔好屈.jpg

有得雜.jpg

冇野做了

休息下啦

休息是為了走久遠的路

又要公司坐一日

上網吹下水
一日好快過

想問今日幾點公佈我中左100000石?

你發緊夢果陣

Sup巴

開住3D 打真係好難玩
好易分心

呢度真係有機會出到ssr?

見過人中

我連sr都未出過

大天二玩左咁耐都係咁

咁我可以大幅降低個期望值啦

抽左幾百次
而家百幾lv
先中過一次

田所真係好撚正

呢個係幣抽 ?

粉紅幣

287抽
13~15張sr (千早同美希好似係首抽...唔記得了)
未見過ssr

A.当選者へのアプリ内での当選通知をもって発表に代えさせていただきます。当選者への通知は、デレステアプリ内にて、2017年10月17日（火）以降順次行います。なお、一部賞金品のご当選者につきましてはキャンペーン事務局より、当選のご連絡をさせていただく場合がございます。

已經冇玩好耐
但係幅圖都有聲

惨了要等收email

5200coin齊咭

10th到咗

BD LIVE 月頭訂咗

腸

放飯牙？

上堂呀

點跟.jpg

鏟上膠巴事務所睇BD

上膠巴事務所scout膠巴

李依好pure好true

開彩未

等緊100000石通知

拍定手先喇

中架喇

惠惠

300石係我既

Ex~

Calibur

plosion

うぅ！

巨人2號

放飯番黎
想問雜巴中獎未

淦 哪有這麼大

悠貴真係好可愛...

唔同Kirari 得個巨字
悠貴係...係...唔識講

有

利申:量過渣過

有外賣送到黎，我開個門先

悠貴的game model隻眼係最大敗北⋯⋯⋯

幾時修正

悠貴

呢度邊位悠貴担當

原來ps4又有飛抽

果日lv 未屌夠

之前畫BIG SKY TWO公認既智繪里薄本嗰條友今次畫藍子

抽中咪係

いいぞもっとやれ

8200+稅一抽
爽

等派彩

When

！！！！！

EUROPEAN

wa diu

乜都冇

ハハハハハハハハハハハハハハハハハハハハ！！！！！

好多歐洲人，我都係出返去先

開game
乜都無

收島風雜巴中左6th

係咪依家入驚睇冇就冇

From twitter:

現在得獎通知全是2500石，其他獎好大機會遲點通知

應該係,我自己2個號,咩都冇

有有有
等緊email 實有有有有既

當我冇講過

連2500石都中唔到仲想中大獎？

中左2500=其他野冇你份呀

有乜理由一萬石同2500石個名額爭咁遠

每人限一樣野 ？

預左先囉
大獎石得11個名額
果堆實物獎又唔關我事

我什麼都沒有.GIF

係

真係唔知

跳樓先

笑到最後既始終都係雜巴

係gmail度撳緊f5

我發覺大天二完全冇非過

點解我搵口到地方入第二幅圖個page
日本時間問題 ？

呢度冇人付出比天二更多

我非既時候

30packs杏
20packs0pickup
17packs fes nana
12packs智絵里

仲想唔想聽落去？

中獎既先有 好似係

yes，或者等3點

係
要轉時區

我都有故仔講

雜巴又非又薯又肥又柒

兩年前有人cap左

等睇雜巴中10萬石

不過自從check左課金額我課少左
太可怕

thx各位

2500石好滿足

我刀系
利申：又爆瘡

呢個位剩係比好落力唱SV既アサミンゴスP吸引左視線

今次唔非啦

30pack杏
我總數都冇咁多

冰個黎

岩牙

唔想面對課咗幾多
會一直課落去

我咩都冇

我總數都冇咁多+1

諗起smiling最後一句

鬥慘大會開始

每次覺得自己課左個數係多到離l曬譜既時候
見到依到d巨我都係跪左係到
不過學生同有收入無得比

恭喜中獎既巴打

w巨

邊個夠我慘，哈哈哈

你都唔識停手
成日同隻驚鬥氣

唔敢入game

72挑佢地機未

我最橙
哈哈哈

唔好講傷心野

我們都係睇下邊個中現金獎啦

抵雜dee一世俾人封印係post頭QnA到

雜巴啦一定
到時呢個post派每人一個井

入埋舊ac睇下先
用公司部iPad 入，而家仲慢慢dl緊 data

集緊氣
俾下面 g chi下

我想睇人中足金_猴多d

岩岩開game乜都冇
係咪收得皮?

佢肯派井的話我唔介意佢中

要支持雜巴了

香港拎到？

什麼都沒有 why always me

我plan過，計呢度40位巴打咁每個分到25萬yen
人人25 pack，功德無量呀

搭飛機就拎到了

有線

make雜巴great again

唔撈都要飛過去

支持

Make chap happy

雜巴已經又柒又肥又非又薯
仲要hey0雜巴
冇良心

雜b可恥！！！

要去清算某畫師了

10個咁講
9個都係男神樣

我見得太多

高

歐到咁....

求畫師地址

シ＊カ

@shineka_

デレステの1000万円は普段から毎月数十万円課金しているような、つまり1000万円全てをゲームに戻してくれる人が当選してそう

1000万円

又係得你冇n卡r卡
姐係中哂ssr啦

乖乖地打歌用medal換石啦

今個月Storm Access冇成功過

腳踏實地算數

禮拜尾集物又派幾百粒架啦

繼續幫李澤楷打工搵錢課金

3點入驚 刀系冇

禾刀系

假希望

摘曬名落小氣薄

其實係跟課金額派獎

又唔見我有

大天二係最低門檻

咪臭系

只好請みりあ食練奶呢平伏我心情

拘捕

中錢咩都假
中飛先實際

教壞細路呀...

Dairy

白貓真好玩

白貓又非
Sls又非
去死先

有得請，唔請?

練奶太甜
佢鐘意食禾奧煎煎多d

又FF

玩咩驚都非洲緊

痴咗線

矛
that’s truth

玩留

燒

但你係被EPLUS老母所揀選既小孩......

好想飲新鮮既橘汁

好變態...

得2500石

王中之王

乜都無

仲想點

改圖嚟

儲多半個井就可以井文香3.0

晚晚都有得飲 雖然要比返d草莓味練奶佢飲

番一個月工就有啦

儲唔到

又成班痴晒線

堅持少課金

伏已中 照燒

不如科定水聽日抽常駐老兔算啦....

邊個中就清算佢

恆常抽1 pack算

真

等超得

too old. jpg

求雜巴carry 6th 睇山本希望

會係Overall定專注

希望唔好屈..
星期四又出EPLUS啦屌

All Round!

聽日77%係77

跟上年，溫泉兔或露肉兔

禾刀矛

月兔

第77張常駐
唔係唔出丫化?

穴兔

大LIVE 你場場都中

到而家都係冇通知

刀系

不停refresh email 同login game

一入game
冇野ge

到底做錯左咩步驟
唔係每個人都係10次咋咩

今晚有小劇場睇係精神既.....

太非

1000萬都係官方D掛機ACC中架啦

一定係有D野做漏左先會咁

條命太非是原罪

入錯左非洲

【765ニューイヤーライブ!!】公演詳細情報のお知らせ！→→ #idolmaster

其實係咪已經派完

不要自作多情去做夢....

我動議整個清算名單記低邊D中左獎

gchi

和議
再放上QnA 100年

同時下放非洲雜

唔得

問過我未

無死刑咪益左你，終生監禁無得降級做有期徒刑

可恥

雜巴咁可憐都仲要蝦

生存紀念

可喜可賀

即係聽晚要趕返去睇生放送

唔准笑

agger

你竟然agger,睇嚟你完全唔知雜巴d衰野

hotch potch派石完左
lm等睇今晚又有新派石理由

又係考古time

人地有良心

成班BBA玩9 mocho2號

支持雜巴

fes十時果次最印象深刻

6個入面最正常係愛美

咁多生放送

果班歐洲人
成日圍歐非洲雜

非你老_

你幾日前先20抽内中arisu

咪臭係

6個入面
我最想睇應該係今井麻美

派完嗱? 好似冇咩實感既

我永遠企係雜巴果一邊

雜巴做歐皇既次數考考下古分分鐘搵到十次以上
正係近幾日都已經2次
我就建議大家唔好考啦

做咩姐

其實我係想agger-->我動議整個清算名單記低邊D中左獎
雜巴中唔中都要掛頭POST啦

你永遠企係雜巴後邊

你個良心唔見左呀？

同一個系列，不...不能算加P

真係唔好屈

「THE IDOLM@STER ニューイヤーライブ!! 初星演舞」事前販売のお知らせ→→ #idolmaster

今井DD

ikinokore

對雜種係唔需要良心

唔curry所有中左獎既歐洲人

你咪一樣係歐洲人...

點解qna仲有我的名字

作雜為虐

華哥未出場

雜巴係心地善良既好人
你地唔好成日蝦佢先得

ノミンゴス

咪就係

咁蝦你

終於唔洗做負皮killer

我由第一日已經被大家蝦緊

佢地真係好衰

我是好男人
連女朋友都讚me

大野

夫債妻還

寧欺負雜b 莫得罪一巴。。

全po冇人認同

冇字幕組接SIDE M
迫住睇bilibili

打開隻驚

乜都無

I know that feel bro

我又miss 咗咩?

留名睇風巨社長天二curry神過官方神席

no curry no life

上次官方席係A4 頭兩排

未坐過arena

Trick all fc完

反正個二千五石都係白信封
唔要都擺

55

連6%抽既理論値17抽都未到

又唔可以日抽

雜b嫌你而家先fc

收島風有人中左2500石，好酸

梳

嗰排研究完就冇掂過
直至今期活動先順便玩埋佢

我甚麼都沒有

又話頭果D係輕鬆日常
第三集已經睇到喊左...

本家？

ＪＫもえし正

係
開始明點解大天二會鍾意初代天使
最後果度真係好正

ALRIGHT*
First Stage

Yeahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Yeahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我唔g you講咩

其實開頭我有少少睇到火滾...
但後尾見佢咁努力...同埋真係去嘗試突破...
真係覺得種轉變表達得好好...

本家係好王道嘅成長故事

本家唯一會令我屌鬼既係響回

本家角色回好壞參半

響回 哈姆藏回

先生回

好
慢慢睇晒佢先

繼續修行

第三集已經喊
後段真係可以喊濕幾打紙巾

頭12集己經叫好輕鬆

其實每個人都有自己驚既野...
雪步驚既係面對男性同狗...
而其他人驚既會係其他野...
覺得大家幫雪步一齊去面對佢害怕果樣野
最後佢終於誇我過去...
而且佢唔係單單上去唱就算
而係更行多一步換晒衫去盡情表演...
呢個改變...真係睇到好感動...
一個本身好似咩都怕既女仔...
一變子變成一個好有自信...閃閃發光既IDOL...
種轉變真係好正

呢個我好明白啊

只係提醒你睇落去要準備紙巾

真毒隨手都有盒紙巾係附近備用

貴音回開始你會停唔到

然後你轉頭就會發現
你已經睇完本家
了解到為什麼有這麼多千早p

等緊你加P

即係大約第幾集？
我預一日放假先開果集...

唔係好似上次CG咁睇到唔上唔落

ねえ 今...

CC新張CG圖

有聲.....

總之你留意到預告係貴音回你就要小心了

OK OK

仲係Keep住得閒就會睇一次

盒嘢幾靚

環保L用開毛巾

要洗，不了...

最正係

(登登~登) (燈光)

歩こう~~~~~~

剩係諗返起個幕，連我都有D感觸

唔洗咪得

あああああああああああああああああ

毎睇一次
D眼涙會自己流出黎

你地都好感性

歌おう~~~~

イカを添えて

大野巴係性情中人

やった！！

芳乃かわいいぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃぃ

ぶおおおおおおおおおおおおおおおおおおお

Miss Match
Bad Bad Bad Bad
Fire!!

得芳乃可以係game重溫

我要睇多次奈緒送禮物

雪乃姐姐

入驚睇多次 都係矛

我感覺到我已經被人透左....
唉

抽到得番堆錢同星梨花都未中

我都冇
不過人定勝天
不向非洲屈服

咁都透到? 梳

唔洗sor
動畫都成6年前
同埋9th都透左

原來已經6年

就萬一
sr石未中
兩張sr都未

我咁勵志都負皮

唔緊要
係我太遲睇姐
不過我已經知係咩套路了

仲未中星梨花

你一樣會喊死，信我地

睇CG都喊

如果S(mile)ING喊

本家會喊十次到

以前睇本家好似無乜嘢
比較冷血

本家cg都完全無想喊
睇動畫喊多數因爲虐/傷心
因為感動而喊佔極少數

cg因為覺得卵用煩膠所以smileing個到感想係依part終於完

奈緒身心都已經變成了凛同加蓮既型狀

放棄巴

快Ｄ走呀

[url]間間u engine 都毒ga la[/url]

矮柒毒肥窮

矮柒毒瘦窮

矮柒毒瘦窮蠢傻廢

CG 最深刻
始終都係MIO 黑變白果一度...

55...

真係
動畫諗到用呢個方法去表達
真係好高水準

你係全部相反

CU既Cutter

Cut ter X
cutte r O

今季套ブレンド S又幾好睇

夏帆bbg

Happy Birthday to Sae

等老朽援助下成日呻窮既夏帆

靜香P同つむつむP d肝準備入閘

大野巴又要加推嘅節奏

仲有ゆかり

仆街又中伏

有無清幫下手推po

張圖from邊到
幾日後既野咁快有

比我地抖下啦

Line群d friend send, 我都要問問，btw唔肯定張卡係幾日後嗰公會event定月底集物event

解包都出晒啦

解包唔會卡面都有埋嘛

聽日咪知囉 洗乜急

下個po唔使搶901
內定咗

萬歲！！！

你講今個定下個

今晚肯定會發個好夢

ゆかり生日

今個

arisu同我講魔女要補魔

下位12星衝唔衝埋佢好....

Eat my corn chicken cheese
corn chicken cheese

ゆかり呢

我會看看是ゆかりp還是紗枝p有心的

結果係大天二貼Chieri

終於300萬文香

我相信大老二係位公平公正嘅人

係我就搶post la

當每個人攞switch出街打mon hun既時候 我就買個mfi手製打MH2G是否搞錯甚麼

生日快樂

証明你鐘意老野

肚仔

るる老野

依家先知原來有個咁既地方可以睇3d

盲啦仆街.jpg

有啲三張幾既女人係好正

又系duck禾矛.jpg

今井麻夏

三森.........

屌老母就訓都要開工

如果等到聽日轉pool先到#901

三軍會戰

食粟~米!芝趣雞~

你成日都係咁

睇埋Radio Happy先

社長sick野

cy：開隻恆常太陽，月尾出限usamin 3.0

我一直都係好識貨 唔識既多數都係你既事

襯風仔訓jor

太陽走路工度出左啦

我份人好open架

現充們又約炮

講起呢味野
琴日坐地鐵去沙田搵女朋友
見到岡本個廣告 寫住熱愛運動
笑到我pk

想訓

good sleep baby

我下定決心要做個mk仔
唔要ust

發現到ゆかり軍趁深夜推post

清純大小姐

風巴起身啦

颶一早訓左養好精神，隨時伏擊

好騷

守唔住 park the bus

ゆかり將會全面進場

颶起身未

班友冇人性

G chi

社長唔好放楓出黎

頂住

N巴做野

900

笑左
颶颶聽日開心死

偷襲失敗

實俾颶清算，著草先

850-900個班魔鬼會俾颶颶清算

垃圾 2個都唔夠人打

歪

守住

聲東擊西

目標係ＭＬ

容巴不如搶PO好唔好

搶唔到咪搶唔到,洗唔洗咁講野

紗枝搶攤成功

咁標題就紗枝了

唔搶了
大家早啲訓唔好推post吧
留返俾颶颶賀紗枝生日

收島風颶颶開post會起壇作法

仲未瞓

雖然話邊個開post都冇所謂，不過玩遊戲個個都唔守規則就玩不下去了喔

講下笑姐 得罪左就唔好意思

我任務完成,交返比颶,我潛返水

呵番

我想再出限多d
恆常肯定唔勁

同楓楓一樣6秒中

深夜9up
你又唔係唔得閒緊係唔亂開

要咁勁做咩

我張卡片轉埋ゆかり慶祝
訓教教豬了

得返7秒専注呢個選項

傳說中嘅super usamin princess

等睇出新技

全才差一張9秒VoPa

專注差一張7秒VoCu同7秒ViCo

上一張Ｐ＋

第77張
7秒VoCu專注 正解

新技玩背水，越少血加分越多

7秒每、高確率（77%）提升unit內菜菜的appeal值77%

迫人落overload

但有超低確率（7%）菜菜閃到腰 直接退場回usami星

fes已經係vo特化，今次應該唔會又vo呱

正路係Vi,不過秒數唔該係d用得既

13秒

分數超越777777後發動

楓都係fes Vi 恒常Vi

恒常係all round但vi小特化

專注 有一個7秒VoCu的空格

前7個月既pattern都係一個月出Ｐ＋專注全才各一

第77張恒常

7秒Ｐ＋目前4ＰＡ3ＣＯ3ＣＵ
但係上一張係Ｐ＋

有77％有花生食

會不會太勁

不愧係考古王72

要弱了

明天早上颶風應該會開post

早抖

全才差一張9秒VoPa

專注差一張7秒VoCu同7秒ViCo

上一張恒常係Ｐ＋
P+Cu差

較大可能既7秒平均
>>4秒Vi
>>13秒Da

6秒平均

哈哈哈以為呢度得禾一個就太天真了
天光巴

颶颶要清算了

開定先 之後瞓

恒常奶

一訓醒發現miss左好多野

Dllm

好眼瞓

瞓4粒鐘忘掉眼瞓

搭車瞓，放飯瞓
偷得幾多得幾多
地鐵巴士企係度照瞓

早

早晨天二，風巨
咁係車閉目養神先
一陣見

又要返學...打MH

⼁

最近對cgss無咩熱情，掉落活動都無點打到

呢個活動不嬲養生

你地養緊生嗰陣ME整左隻12星既下位

協力果邊壓力大d
好多張卡都想要

就得架啦

矛錢

出糧就會有

出完都唔會有

This

畀家用，我明

呢排太兇狠

btw、我都係睇膠達

一個星期 上三日半堂

我都想洗少D...

雜巴都要上堂

おはようございます

アリス

ありす prpr

日文God L巨